痴線利記幾腳就傳到標禁區仲要入埋

除左OFFSIDE勁真係完美球隊

唔吹越位我1腳可以傳到禁區添啦

冇越喎